真女神

識一個朋友，對身邊嘅人真係好好，試過有次上堂全部人都坐晒係右邊，有條友遲黎，要孤零零咁自己一個坐另一邊，朋友本身同大班朋友一齊坐，就靜靜雞坐過去，陪果個同學一齊坐
我係後面真係睇到眼濕濕，心唸如果要自己一個on99坐一邊實勁慘
本身朋友又係素食主義者，因為唔想傷害動物
平時又會去做露宿者探訪、做社會服務
又有運動打羽毛球嘅習慣，身材keep得好好

可惜人地已經有仔

有無人明

如果天使能夠下凡，果個一定係你

我都係咁

撞向魔鬼的紋身

一齊圍爐

我指我同你女神一樣

但我女神唔係男人黎

我都係女仔

你話係就係咩

如果你係我女神就好 我想話你知，我真係好欣賞你。同你同場，我無辦法唔留意你嘅一言一行，比你發現我偷望你真係好尷尬haha
可惜你已經有另一半，我真係好葡萄你男朋友架 希望你一直都可以幸福落去

我散咗喇，快啲揾我喇

你好似真係講緊我咁。。。

屌你啦
人地不知幾sweet